# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2017 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-07 23:01+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-07 17:26+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.4.0\n"

#: dashboard/static/500.html:6
msgid "Dashboard happen an error, please contact your administrator if there is a continuous error."
msgstr "Dashboard 出错了，持续出错请联系管理员"

#: dashboard/__init__.py:16
msgid "Temporary error, please contact your administrator."
msgstr "暂时无法访问,请联系管理员。"

#: dashboard/templates/base.html:114
msgid "batch edit"
msgstr "批量修改"

#: dashboard/templates/base.html:122
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: dashboard/templates/base.html:123
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: dashboard/templates/index.html:68
msgid "search endpoints"
msgstr "搜索Endpoints"

#: dashboard/templates/index.html:76 dashboard/templates/index.html:161
msgid "using SPACE to separate keywords"
msgstr "空格分割多个关键字"

#: dashboard/templates/index.html:79
msgid "labels"
msgstr "标签"

#: dashboard/templates/index.html:85
msgid "global search"
msgstr "全局搜索"

#: dashboard/templates/index.html:97
msgid "delete endpoints"
msgstr "删除endpoints"

#: dashboard/templates/index.html:104 dashboard/templates/index.html:181
msgid "quick filter"
msgstr "快速过滤"

#: dashboard/templates/index.html:115
msgid "using SHIFT to continue select"
msgstr "支持shift范围选择"

#: dashboard/templates/index.html:118
msgid "list counters"
msgstr "刷新counter列表"

#: dashboard/templates/index.html:153
msgid "search counters"
msgstr "搜索Counters"

#: dashboard/templates/index.html:166
msgid "search"
msgstr "搜索"

#: dashboard/templates/index.html:182
msgid "delete counters"
msgstr "删除counters"

#: dashboard/templates/chart/multi_ng.html:96 dashboard/templates/chart/multi_pic.html:44
#: dashboard/templates/index.html:186
msgid "show"
msgstr "看图"

#: dashboard/templates/chart/multi_ng.html:82 dashboard/templates/chart/multi_pic.html:31
#: dashboard/templates/index.html:188
msgid "endpoint view"
msgstr "Endpoint视角"

#: dashboard/templates/chart/multi_ng.html:83 dashboard/templates/chart/multi_pic.html:32
#: dashboard/templates/index.html:189
msgid "counter view"
msgstr "Counter视角"

#: dashboard/templates/chart/multi_ng.html:84 dashboard/templates/index.html:190
msgid "multi view"
msgstr "组合视角"

#: dashboard/templates/index.html:202
msgid "type"
msgstr "类型"

#: dashboard/templates/index.html:203
msgid "step"
msgstr "频率"

#: dashboard/templates/auth/register.html:21
msgid "UserName"
msgstr "中文名"

#: dashboard/templates/chart/big_ng.html:56 dashboard/templates/chart/embed.html:55
msgid "date range"
msgstr "时间范围"

#: dashboard/templates/chart/big_ng.html:67 dashboard/templates/chart/embed.html:66
#: dashboard/templates/chart/multi_ng.html:72 dashboard/templates/chart/multi_pic.html:21
msgid "sampling method"
msgstr "采样方法"

#: dashboard/templates/chart/big_ng.html:69 dashboard/templates/chart/embed.html:68
msgid "max"
msgstr "最大值"

#: dashboard/templates/chart/big_ng.html:70 dashboard/templates/chart/embed.html:69
msgid "min"
msgstr "最小值"

#: dashboard/templates/chart/big_ng.html:71 dashboard/templates/chart/embed.html:70
msgid "average"
msgstr "平均值"

#: dashboard/templates/chart/big_ng.html:74 dashboard/templates/chart/embed.html:73
msgid "other"
msgstr "其他"

#: dashboard/templates/chart/big_ng.html:76 dashboard/templates/chart/embed.html:75
#: dashboard/templates/chart/multi_ng.html:91 dashboard/templates/chart/multi_pic.html:39
msgid "sum"
msgstr "求和"

#: dashboard/templates/chart/big_ng.html:77 dashboard/templates/chart/embed.html:76
msgid "sum only"
msgstr "只求和"

#: dashboard/templates/chart/big_ng.html:78 dashboard/templates/chart/embed.html:77
msgid "cancel sum"
msgstr "取消求和"

#: dashboard/templates/chart/big_ng.html:79 dashboard/templates/chart/embed.html:78
#: dashboard/templates/chart/multi_ng.html:99 dashboard/templates/chart/multi_pic.html:47
msgid "reset"
msgstr "重置"

#: dashboard/templates/chart/big_ng.html:106 dashboard/templates/portal/alarm/case.html:50
#: dashboard/templates/portal/alarm/case_events.html:34
msgid "select all"
msgstr "全选"

#: dashboard/templates/chart/big_ng.html:111 dashboard/templates/portal/alarm/case.html:51
#: dashboard/templates/portal/alarm/case_events.html:35
msgid "reverse select"
msgstr "反选"

#: dashboard/templates/chart/big_ng.html:114
msgid "refresh"
msgstr "刷新"

#: dashboard/templates/chart/big_ng.html:119
msgid "type to fiter, enter to refresh..."
msgstr "输入字符过滤, 回车刷新..."

#: dashboard/templates/chart/multi_ng.html:46 dashboard/templates/chart/multi_pic.html:11
msgid "begin"
msgstr "开始"

#: dashboard/templates/chart/multi_ng.html:59 dashboard/templates/chart/multi_pic.html:16
msgid "end"
msgstr "结束"

#: dashboard/templates/chart/multi_ng.html:80 dashboard/templates/chart/multi_pic.html:29
msgid "view"
msgstr "视角"

#: dashboard/templates/portal/alarm/case.html:6
msgid "alerting cases"
msgstr "告警case列表"

#: dashboard/templates/portal/alarm/case.html:7
msgid "not recovered cases"
msgstr "未恢复告警列表"

#: dashboard/templates/portal/alarm/case.html:34
#: dashboard/templates/portal/alarm/case_events.html:6
msgid "event list"
msgstr "告警事件列表"

#: dashboard/templates/portal/alarm/case.html:52
#: dashboard/templates/portal/alarm/case_events.html:36
msgid "batch delete"
msgstr "批量删除"

#: dashboard/templates/portal/alarm/case_events.html:7
msgid "back"
msgstr "返回"

#: dashboard/templates/portal/cluster/creator.html:8
msgid "create cluster monitor metric"
msgstr "创建集群监控项"

#: dashboard/templates/portal/cluster/creator.html:9
msgid "configure help"
msgstr "配置说明"

#: dashboard/view/dashboard/screen.py:58
msgid "screen create fail"
msgstr "创建screen失败"

#: dashboard/view/dashboard/screen.py:224
msgid "edit successful"
msgstr "更新成功"

#: dashboard/view/portal/cluster.py:85
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: dashboard/view/portal/cluster.py:95
msgid "clone"
msgstr "克隆"

